緬甸軍方特赦23000連環殺人性暴力強盜毒販囚犯街上持刀追打市民

Studio Incendo

《緬甸 - 似曾相識的以暴制亂》
緬甸軍方星期五宣佈「特赦」二萬三千多囚犯，當中包括連環殺人犯，性暴力罪犯，強盜，毒販。晚上仰光和曼德勒居民都無法安眠，街上開始有釋囚兇徒持刀追打市民。星期六晚仰光工業區火光四起，到處有人放火，據說有不少消防隊出動救火前都被軍方下令拘禁，撲火完全靠社區自救。各區都有居民自發組織鄰里自衛，輪班守夜。昨晚甚至有傳聞有兇徒在食水中放毒，人心惶惶。

自二月初軍事政變後，敏昂萊一直令軍警拘捕異見人士，粗略估計，上周有二百多人被捕。而在星期五，前軍方高層、鞏發當前主席、下議會發言人瑞曼將軍和其從商的兒子也被捕，更多人站在不合作運動的一邊聲援抗議。當中不少帶頭的都是民盟派系原地方首長，以及大學教授、醫生。當中又以曼德勒醫學院院長聲望最高，軍事三次搜捕他，都被民眾援護而逃走。

文：Ben Crox

今天早上﹐就是這位老友打電話給我。

雖然我的緬語還不能聽明白他這段片的原話﹐但他有提到﹐兩年前香港人的示威對緬甸新世代有許多啓發﹐令大家知道更柔性和抗爭手段﹐以及怎吸引國際視線關注。

仰光的北城區淡汶鎮﹐於今日宣告自衛。不論是佛教徒、穆斯林、基督徒或是印度教徒的聚會﹐都會受到社區自衛力量保護。

民選代表會受到社區自衛隊重點保護。

現在仰光各城區紛紛成立自衛隊﹐部份更以美式州省合眾宣言﹐成立臨時議會宣傳自衛聯盟

在淡汶區以外﹐凌晨曾發生大火﹐並為示威集中點的三橋區﹐亦有宣稱成立 United State of SanChuang ﹐還有類似 g0v 的組織立即推出了議決行動和發佈公告的 Mobile App!

Ben Crox:

主要是自衛﹐因昨天軍政府放出一萬二千多名囚犯（不是政治犯不是民運領袖﹐是打家劫舍的啊）﹐三橋區當晚就在停電期間發生大火﹐靠鄰里撲滅。今天不少人報告有朋友失蹤或疑被綁架。

自護是必然選擇啊

Felix Chau:
好彩緬甸無依啲人

Ben Crox:
有⋯只係無被我 share 出來而已⋯

Ben Crox:

緬甸時間 9 點 （香港 10:30p ) 後，許多地方出現惡徒縱火和持刀追打人，也有許多小道消息說有惡徒假扮 NLD 傳訊者，入涉破壞施暴，軍警又借題發揮要拘捕生事者。非常的亂。

台灣朋友說，想飛回台灣，機票價都漲了十倍，如果是飛得成的話。

哇﹐超攰的﹐尤其眼球⋯

一醒來﹐讀了幾個 Posts ﹐發覺緬甸現在的軍民衝突和戰術﹐非常奇妙。

首是Drones 的運用。原來緬軍目前的優勢還只限於擁有訊號干擾器﹐中國製的訊號槍能瞄準無人機而使之墜落。但他們竟然還未能從後台軟件管理禁飛區或識別民用的而套去控制權。我們難以在香港以中國製無人機自衛﹐正是因為 DJI 等公司直接能掌控大家買了的無人機﹐誰干犯就幹掉誰。

在沒有後台優勢下﹐民眾一方面用無人機偵察軍警和釋囚動態﹐另一方面也在反偵察﹐有人計算無人機續航力﹐去降落點識別是友方還是可疑者﹐甚至追蹤軍方間諜。而民間工程師亦在實驗怎用簡單器材手作干擾槍。

二方面﹐目前民間的反間諜法則﹐高度資訊科技化﹐既有人查看軍警裝備的形號目錄﹐製圖分享警方常用的 earphone 等較顯眼的器材。

對於到處鬧事的釋囚﹐原來他們並沒有分發到手機﹐這使民間暫時有了資訊優勢﹐大凡沒有手機在身﹐或明顯不熟悉手機操作（可能是偷或搶回來的﹐反正在獄中沒用許久）﹐都列為疑囚﹐要合力扣查﹐拍照作檔案﹐仍至刑求訊息。

目前有些被民間扣捕的釋囚﹐已爆出軍警給他們的砍壞績效怎計錢﹐並推論釋囚在供水系統下毒不是個別行為﹐而是被計劃組織的。

緬甸平民家下最需要就係民間自發行軍法去自保. 就係對呢批垃圾用私刑搞掂再喂狗喂魚去自保.

軍方擺到明就係會包庇罪犯, 咁先可以俾呢批人一個強烈信號楚河漢界. 唔怕既可以吊屍示眾去做演示. 當政權要你死, 你亦都再無君子既權利.

另外就係真正遊擊每個人都係孤狼入建制破壞, 呢點中共玩得好上手. 因為當建制內部都互不相信, 就會係瓦解既開始.

721

天下仆街一樣黑

萬3定兩萬3
見標題同內文數字有出入

黐撚線，緬甸啲軍佬係咪睇戲睇到傻撚咗？ 真係放啲犯出來以暴易暴？

咩以暴易暴，係殺平民呀

香港驚賊聽令黑社會圖

感覺上好少香港人聲援緬甸

都有得移民仲聲咩援
第一日識香港人咩

呢啲真係要武裝反抗
不過冇美國幫手 應該都好大機會步香港後塵
Btw 冇左Trump 個世界係極權國家架啦

都唔係第一日分別化

sorry, 用詞不當

世界背棄左侵侵

Push

仲痴撚線過香港

西方唔強力做嘢，民主國家都玩完，中國好快大統世界

用錢，用女人，用細路，收買全地球，即係魔鬼用 ge 手法

極權都一撚樣

仆佢個街,放囚犯去殺人, 第三世界手段

香港人係比較幸福嘅一群,如果香港唔係有番咁上下國際地位都唔會咁多人撐！

諗下陳巧文事件
咪知其實國際間唔係撐香港人
天下閪佬一樣閪
香港人都唔係清高

今次緬甸真係
不成功 便成仁
天佑緬甸

CLS！！！佢地根本想北韓化！
不過亦證明軍方唔夠人手，所以派犯。

冇辦法 驚死淆底唔反抗嘅話就乖乖地含啦

呢個世界要爭取嘢就要代價 唔通真係愛與和平咩

全部都係支共港共劇本

你飛過去落場打囉屌你老母

你個名

香港警察：嗱睇到啦，我哋係咪亞洲第一啊你班黃屍

香港咪仲痴線 不過就醒好多
係廿四年前開始收編哂啲罪犯&會成為罪犯既人做狗

香港好彩有懲教睇住d犯

.

小桃園眾：緬甸軍方都係學我哋咋，無卵用。

身邊好多人都話甘地抗爭成功係愛與和平，到底係咪呢

最少都ig share下
今次無國安法掛？
但係見到得我一個share

按錯不推文
總覺得今次軍方有中國教路/背後有中國指揮

好撚癲

以民鬥民，係共產黨最常用嘅方法
肯定係共產黨教佢哋咁做啦

緬甸叫做近幾年先開放返少少

垃圾

緬甸721 仲要誇張好多...

呢幾年先開始多返外資入，依家又返返去共產懷抱

香港發達國家仲係紐倫滿之一，有721都好誇張

咁你想點撚樣！？
你哋口中果班西方文明
可以光天化日、眼白白睇撚住一個軍隊奪權、欺壓平民，班西方強國嘜鳩都無做過
反正我從此以後都唔撚會相信任何西方民主陣營
因為全撚部都呃鳩人

大灣輝講過
有個東歐國家又係咁

都係支那黑手，當然同一手法

天下?
都係FROM 一個某一黨咋

平民好快召喚出「獅鳥」

推

幫手rt

香港遲早變成咁
煲冬瓜周街追打廣東瓜

不嬲架啦快d 喊啦

你老母就易暴 傻閪

曲線證明左721

又一個垃圾地方

若非赤共搞鬼，點會變成咁
霸佔一個地方，必先煽動暴亂
當年67暴動就係，不過唔成功
早排美國暴動都係咁，亦都唔成功

派犯都唔夠人，要開槍

痴撚線 特赦啲一級犯黎打壓平民
我估佢打壓完再射殺返啲condom
搞掂

駛撚喊咩
反正我坐定定睇撚住班虛偽西方民主陣營收皮

不過幾撚心涼

香港警察都搵黑社會幫手啦 一樣都係垃圾

應該話香港利用價值夠大。

其實人類世界個弱肉強食根本無變過，不過之前幾十年經歷左幾次好運氣，比如咁強既軸心國因為戰略on9而無成功統一歐亞，以及蘇聯最終收左皮，而美帝做左當今世界軍事力量最強既世界霸主，而咁啱美帝自己係民主國家。

到左今日支那滲透，西方多人為財賣國，又多左無曬警戒心既人，慢慢此消彼長，支那國力就可以愈來愈強大一統全球；而且因為支那係獨裁專制，無反對聲音，教育又由黨定，人民無可能出現西方會反省自己做過咩衰野（eg殖民主義，過去暴政殘殺人民）既情況，呢個霸主地位將會持續好多年。

緬甸「贏面大好多」，人哋同統治實體抗爭，香港只係同影子對打。 而且人哋力量全國性，相方實力相差無咁遠。再加上軍政府係政變，就算外國軍事介入都名正言順。

咩獅鳥，香港抗爭根本就幼稚化成件事
仲有咩火魔，生死存亡仲好似玩咁

痴撚鳩線 緬甸軍真係世界級大仆街

以為你又係感情豐富既人 小小野都比人情感勒索到

我又要搬個老土理論出黎，有代價得黎都要有成功機會先得。

就算日本皇軍洗腦到咁唔怕死，d萬歲衝鋒對美軍作用依然不大。
你覺得一般平民做到呢個地步咩？你要個社會文化風氣建立幾多年，要加幾多有組織有系統既軍事化訓練出，先可以令到人願意係取勝機率為零既情況下唔怕死用肉身對抗槍炮？

都話背後係支那狗搞事啊

自己都就黎入集中營仲理咁多
係到日本台灣發聲先 關你撚事咩

侵一落台就世界大亂

唔知佢地有冇人講 “真係好嬲好嬲”

咪即係721咁囉！
政府不方便親自落手，搵黑幫壞蛋對付市民

係呀... 即使香港淪陷，即使要走佬，都要繼續抗爭，對抗中共。否則唔單止香港，全世界都唔掂

笑撚死，咁都有得吹奏班黑懲

Cls 親中後 咩都做得出
係得西方國家仲信有大愛和平 🚬

天佑緬甸

佢地都有吸收香港失敗既地方
集中武力組自衛隊而唔會浪費去攻擊
香港當時唔夠人自衛去保護文宣之後就開始崩潰

侵一下台 d獨裁國家就發癲

班仆街左膠 世界未日係你哋搞出嚟

根本冇得比

極權

全部都係仆街黎

睇下fox, bbc都無乜點報緬甸情況就知美國無諗住理

用愛感化暴力
要班殺人犯感動 後悔

香港唔駛放啦
根本就從來都冇拉過

荃灣, 北角, 721, 831
仲有成班狗都全部係罪犯黎, 仲要全部有最高武力

西方依家有啲嘅共產主義者都好似以前幫蘇聯咁幫依家個中國做嘢,仲覺得咁做係啱嘅.

西方國家冇義務咁做㗎喎

推，仆你個街緬甸

雖然我覺得唔樂觀
1）美國自己都走向反言論自由；當twitter選擇全面禁聲，侵粉就會自已另立門戶，到時兩邊同溫層生死不相往來，而且憤怒又有槍既美國人唔知會做咩。
2）班科技巨頭，wall street精英仲好多幻想，明明支那只係畫餅（我賭J都得，就算班big tech奶到幾勁，支那都唔會完全開放比佢地同国內企業公平競爭）佢地已經流曬口水，隨時做好叛國投敵既準備。
3）支那咁多年教育都係要阻止國民有獨立思考能力，加上媒體管制一言堂，再加極權統治，可以做好多不計代價，由鳩人死既野來令国家變強（而且係班愚民自己都唔知，因為教育同媒體都話你知外國咪一樣咁做）

不過點都要盡做，畢竟中国仲只係第二大經濟體，加上工業水平未夠高，軍事力量尚弱，依家投降太早

係水源放毒

有無Twitter任務？

stand with 緬甸

嗰邊或者冇黑幫嘛。

嘩 屌

（討論）如果解放軍攻入中南海

美國憲法第一條正案仲係保障人民嘅自由嘅,美國雖然表面睇落好自由,係啲衰嘢外判曬畀私人公司執行啫.

cls
呢個世界d政府係咪on撚9

有撚用咩，個個係外國聲援

南海有美國航母，做下樣過馬六甲去佢門口游下都好
支那祖

全世界嘅獨裁者都做同一樣嘢, 緬甸會咁做, 港共都係咁做

Trump落台未一個月就咁

在沒有後台優勢下﹐民眾一方面用無人機偵察軍警和釋囚動態﹐另一方面也在反偵察﹐有人計算無人機續航力﹐去降落點識別是友方還是可疑者﹐甚至追蹤軍方間諜。而民間工程師亦在實驗怎用簡單器材手作干擾槍。

二方面﹐目前民間的反間諜法則﹐高度資訊科技化﹐既有人查看軍警裝備的形號目錄﹐製圖分享警方常用的 earphone 等較顯眼的器材。

落後國家抗爭反而仲有科技優勢

支那控制整個亞洲
緬甸軍方嘅作用等同香港新義安警察何君妖
做黑社會大把錢途

所以侵侵政府呼籲：香港人應該離開
港共政府要攬炒，港人好應該配合

移民唔係好似去旅行咁買張機票就得嘅,達唔到條件想走都冇用

得罪講句 成日要求外國去關注同埋幫香港人 但係其他國家有事又話「關我撚事」「自己都顧唔掂」真係好鬼肉酸

非洲大把手足水深火熱緊，努力做任務囖

仆街

一樣黑淡化pr 狗早啲死
總之香港一定世界第一黑

巴打講得岩

自己切身問題大力SHARE當然無可厚非
身邊國家人民出事
其實亦可揀D比較重要嘅資訊去SHARE
互相幫助亦係對抗極權嘅一種態度

群眾鬥群眾

咁你咪唔好走囉！
又無人強迫你走，下話?
所謂: 有志者事竟成
想走嘅話 實有方法

成日屌人老母 你老母比狗屌得多呀？

Pr你老母
你條撚樣仲喺到拉

原來721威力加強版會係咁樣玩

呢個世界真係痴撚線

啱,我今年下半年就去加拿大！

香港有3萬隻，重有糧出

任你殺人放火搶野無政府狀態

推！
記得share

Agger 正正係左膠心態害咗香港人

我去咗幾呀年囉！

唔關事 佢唔想軍隊失控姐

佛教國家？

推 希望緬甸人贏到

睇對手 英國佬得

睇閪咩
有order咪又係放晒出嚟

幾年前我先出嚟做嘢冇耐,政治前景未有依家咁無光明,但我都係會想喺2047前走嘅,依家早咗廿幾年啫.如果我喺嬰兒潮出世我都會喺97前移民.

弱智pr 狗blocked

有咩特別，試過啦
6幾七幾年嗰陣排華係咁樣囉
直情有人串燒人
不。。。
係 洞枝棍喺地
女人由西穿上口。。。
周街緬甸佬殺人放火燒屋

老豆當時十幾歲話同爺爺囉刀自衛
一有人沖上屋就殺
好在冇事
得佢條街冇中招
條街講緊得十間屋咁嘅長度
可能佢係當地大有錢人又 樂善好施
其他街全部中招

無錯，無需要軍人出手，即政府人員，就像14年旺角同元朗721單野咁，洗橫手避開國際制裁譴責。

放完班狗捉唔返姐

開tvb post嘅pr 狗屈pr
Pr狗死全族啦

你少擔心啦
佢哋6幾年全部經歷過啦

係你自己班港豬不嬲覺得民主=好人咁ON9姐

推畀多啲人睇

最尾應該收唔到尾拍拍patpat 就走左去

邊個國家響後面操控, 大家心知肚明

打算去邊度落腳咁呢？結咗婚未？有冇小朋友?
我係唔係問得太多呢？

CLS

仲要64重演 手法同某國一樣

你自己咪去聲援埋一份囉
撳入去緬甸新聞rt都會望到有啲香港ac，
自己主動啲聲援唔得嘅

白俄？？

似層相識同元朗721咪一樣。

在沒有後台優勢下﹐民眾一方面用無人機偵察軍警和釋囚動態﹐另一方面也在反偵察﹐有人計算無人機續航力﹐去降落點識別是友方還是可疑者﹐甚至追蹤軍方間諜。而民間工程師亦在實驗怎用簡單器材手作干擾槍。

日本8,90年代反烏托邦卡通片情節
竟然系2021年現實中出現

都係戰鬥民族

似層相識

香港自己都自身難保

應該蘇聯時代

係得香港先開口埋口要人幫，人地都係自己打

721
超痴線國家

同樣嘅劇本喺2014年嘅烏克蘭都發生過

烏克蘭

睇得出你喺獄卒

可以光明正大咁強姦 邊境好多靚女

香港有就直頭痴線啦，神早話香港只可以同平壤比較

阿祖：我睇唔到我唔知道

香港唔會發生 因為入面啲犯都係良心犯

你喺bestgore 個串燒女老豆都見過。。。
當時啲窮人係印度佬
多數做苦力
勢力有4種
緬甸華僑印度泰國佬
經常打交殺人的
打完冇事的

有個故事真的
有個功夫佬殺人老豆
仔冇能力報仇
佢就練1招
就係用中國功夫嘅 用大腿下面嘅位交叉壓人腳
知我噏乜就知呢個係馬步
一糾纏壓人腳對手會跌／斷
Ufc 冇人識

佢練1 2 年
有日睇到仇人食飯揹住佢
佢就沖去壓斷櫈腳
仇人跌落地
佢一嘢壓斷佢條勁
之後跑了。。
結果唔駛坐監。。。走甩了

當時入境海關會問你攞嘢的
我父佢每次返去都先喺廟街買 假金筆打火機
100％俾佢哋攞走

西方唔郁手, 連溫和手段都未見有
拜登條老懵懂係咪戇鳩？？
撇除人道理由
畀支那一掌控到緬甸喺地緣政治角度係好大獲
即係支那有唔使經南海同馬六甲海峽到安達曼海乃至印度洋嘅出海口, 變相廢咗西太平洋嘅圍堵

我反而驚訝印度竟然不干預
緬甸被親支那嘅人掌控除咗會令印度喺南亞次大陸嘅邊界上面對全部都係敵對國家
而且阻止咗印度幹預東南亞事務嘅能力
所謂「印太戰略」只係空口說白話

民主國家講公平，要投票，所以會被中國滲透。
輕則拖慢進程，重則控制議會。
遇上有主見有智慧嘅人想突破此狀況，就會被譴責為獨裁者，民主國家不接受此做法。

獨裁國家不會被滲透，可能做盡想做既事。一個邪惡嘅獨裁國家用上滲透技術，根本無民主國家可以抗衡。

好可能要出現一個正義的獨裁國家打倒所有邪惡勢力，等世界完全和平後先再變回民主制度，咁先有理想既世界。

仲有，緬甸佬打交係勁到不得了的
泰仔好怕佢哋
有種好似 失傳嘅功夫係2 3 秒就決勝負

動作係

雙手交叉喺心口
不停怕自己
之後攻擊係用腳狂踢對手
直腿鞭腿咁
佢哋叫鬥雞
超勁

之前緬甸官方嘅錄影帶有1小段有片
冇了

科技帶來方便同失傳

sorry for 殘體
但係之前緬甸釋放囚犯好似真係立心不良

正義獨裁國家知唔知自己講緊乜

我住過好幾個地方
溫哥華屋貴，物價比較高

放殺人犯真係CLS
即係鼓勵全國成立民間自衛武裝，真正瓦解國家法律就係呢種暴政

放左都未必知

真攬炒

港共: 我地唔需要特赦都有三萬殺人性暴力強盜毒販周圍搞市民

好似香港咁有200萬對3萬，就算對方有槍，衝埋去都可以贏啦

cls

好需要國際支援

仲有，老爸話
噚 日 問過當地親戚
佢哋話已經用鐵鏈鎖門
電話whatsapp話會斷
有監聽
一有人亂噏嘢就沖上去捉人

你地咪叫人retweet....

靠你帶頭

3萬贏200萬 速龍小隊30打3000人

一言堂
不過做既所有野都係對國家，對世界好既

如果侵當天肯出軍隊
我覺得係行得通

199萬9千9百人企係後面拍片打卡食黃店，之後upload 上網話好嬲好嬲好嬲咋

中共都覺得自己好撚正義架

Cls

push

但香港人咁錫身,冇人想做出頭鳥.

國家都好民主 主席一人一個委員代表人民選出黎

天佑緬甸

你要既唔係西方文明，你要既係超級英雄，超人呀

但世界沒有超級英雄

諗起呢排左膠又起頭，有d post主動問一句黃定藍竟然大量負皮

當年67暴動就係想搞亂

正義係世人評價，邊有自封架
好似強姦犯話自己係情聖咁咩

獨裁國家係無正義，因為權力使人腐化

就算初心係好，一試過高度中央集權無人制衡的權力，當權者係唔會肯放返權出嚟

如果香港係咁既話
放林過雲個d出黎就正

連登仔：左膠？

所以拜登係垃圾中嘅垃圾，竟然話要同共匪和平共處

登犬: 侵留低嘅蘇州屎開始現形

拜登奶支 點會出聲

如果
侵做野首要確保自己連任有利，其次對美國有巨大利益，試問你個位正義朋友任內四年搞掂過邊個獨裁政權
咁大個人仲咁多幻想，仲有啲中二病，醒呀啦

緬甸呢個直頭64啦

講到口都臭
你以為是對抗緊香港政府？定係黑警呀
咪傻啦，港共只係傀儡，你有冇本事殺上北京中南海請願先？

連自己同邊個捉緊棋都唔知？對家乜嘢實力又唔知？
究竟有冇諗過贏呀

唔係話開口要人幫自己就攤大手板乜都唔做，講到口都臭，兩者根本冇衝突，而且缺一不可

你覺得緬甸選呢個時間做野，侵落選吾係一個考慮因素？

可能睇左香港新聞

當掌權人到了畜牲低劣性就會這樣， 每個香港和中國人都完全明白和感受到

按你咁講，民主國家係1938年簽慕尼黑協定嗰一日就亡左啦
由有民主國家出現嗰一日開始已經亡咗好多次

傻啦，唔殺埋身點會理，殺到埋身咪惡嚼啲打場二戰，你睇吓，而家咪馬照跑舞照跳
民主國家特性決定一定係咁，大部份時間都係各家自掃門前雪，最多逼到埋身先打仗，否則點解我要犧牲我利益去幫你？

解決方法：控制民意支持出兵，你冇本事做到嘅話就唔洗指要干預

哇 好撚狗 好似白衣人

但冇咁凍,到我適應到加拿大嘅冰天雪地先再去多倫多都未遲

本來睇好侵侵，點知 唉
再唔做嘢 民主國家實死
依家已經一盤散沙咁

假膠 唔洗理

祖魯血河之戰 一萬五千冷兵器戰士衝四百英軍，結果戰士五千人死亡，英軍零死，三人輕傷。

香港六日戰爭原居民死咗三千人，英軍零死。

真正軍政府 想點就點

東南亞啲政變日9日都有，幾時有外國干預過唔做
香港搞左咁耐，佢咪又淨係制裁幾條友，咪又係有國安法，有咩分別，就算變左新疆佢都唔會出兵幫你架啦
醒下唔好下下幻想有美國打救啦

亂到咁 西方國家仲唔出手,剩係識出聯合聲明/制裁 有乜野用
唔怕出現第二個拉登,蓋達組織出黎?

唔殺人，人就殺你
無哂秩序都淆，咁就真係抵撚死

咁我寧願你住Calgary，Toronto比較多雪
Calgary大把工做，乜都免費，例如睇醫生

鄰國事，關我撚事，留家抗疫，共建香港，支持政府，多謝中央，林鄭I love u

痴線 推

緬甸軍方一向同中印都關係唔錯

你咪撚誤會
唔係民主本身有問題
而係依家揸旗果班空有口號！
我打從心底裡相信只有「民主政體」先係人類社會最接近公平、自由
有人話：「西方民主陣營無義務去為其他地方爭取民主」
錯！
佢哋肯定、一定、必然有呢個義務！
唔去幫手 = 助紂為虐！
間接推動獨裁！
只有協力民主散播，先可以令更多人相信呢個制度！

低等人種

因為甘地個對手係英國，唔係中共。

Dklm

美國有槍權去到呢個地步就好重要

你地同黑警冇撚分別 唔該收皮啦

23000人之後點捉返去坐監？定係完左件事都由佢係出面？咁多黑警都唔夠用？要去到警黑合作？

學撚哂香港d劇本

國際要求維持和平部隊入緬甸.
第一個反對米就係PK中共.
甚至聯同非民主國家,話國家內政.
我打死市民又如何(新彊死左幾多人無人知)

明顯中共教用港共黑社會手法.
如果緬甸D人民真係好團結.反圍黑社會大佬屋企.

要罪犯做dirty work呀
黑社會，罪犯可以用完即棄，事後軍方話唔關我事唔洗負責

緬甸學香港人...結果對家學港共 仲升級埋

緬甸版721

羅興亞影響深遠

過兩日有人頂唔順反抗，倒火水燒班囚犯，軍方就會拎嚟宣傳市民好暴力好惡毒，屈人恐怖分子

小組計分 完全最多任務唔洗坐加授勛

除左retweet news，都唔知可以做咩
問題係個昂山都幫唔落

天祐人民

月餅，糉，一日遊

就算軍方殺平民，依家呢d時候又有咩野可以吹得佢地脹

all talk, no action

軍隊殺示威者，日後聯合國會有理由制裁
放刀手落山你有咩證據係我指示既？

軍隊入城：

開槍：

民眾受傷：

拘捕記者：

網傳軍政府釋放囚犯縱火：

#WhatsHappeningInMyanmar #SaveMyanmar

同班黑警一鳩樣

與其埋怨，大家一齊出力啦。一出po，香港朋友都有721共鳴，有效果既

魯魯修？

> 雖然我的緬語還不能聽明白他這段片的原話﹐但他有提到﹐兩年前香港人的示威對緬甸新世代有許多啓發﹐令大家知道更柔性和抗爭手段﹐以及怎吸引國際視線關注。

香港未贏喎咁都好學

放班犯出黎打鳩人，咁重要個政府黎做乜，重衰過無政府，變返弱肉強食好過啦。

使橫手, 人工車馬費唔使比, 又有效用市民又驚又縮, 一石二鳥喎班仆街識諗

健次朗/承太郎都OK

聲援呀 文盲閪學人屌老母

冇坦克點同軍政府打

幕後主腦正利用緬甸向全世界民主國家宣戰。

你知唔知自己講咩

元朗國緬甸版

最後都係誰大誰惡誰正確，再一次證明，左膠和平有愛必死

完全係中共走去教緬甸班軍佬架啦

白皮豬都想發大財賺人民幣

跟魔鬼交易，最終就係被魔鬼控制

天下極權一樣黑

高傲自大
抵死

充滿支那手影

721放大版
支那狗死全家

pish

全世界民主國家:強烈關注 完

軍政府啲招數真係同某國一樣 , 你話背後冇佢份搞邊有人信

罪犯加黑軍人，衰過香港

善良既人民捉到又將犯人交比警察，點打落去

贏咗冇得分 輸咗死全家

匪共手段 賤撚到

甘地個次成功唔係完全係靠愛與和平架

因為香港人自己都搞唔掂自己
理得你緬甸打到一舖一碌

起底 Block 上一頁
屌你老母

同721 一樣

香港只發達在金錢 本身係支那賤種嘅香港人根本跟唔上

拜登 UN: 強烈譴責。。。譴責。。。嗯

羅馬尼亞，得壽奧斯古係死於非命

仲要證明？

冇義務
想多個敵人咪唔好做囉
當年美國唔幫國民黨打共產黨
我諗佢哋後悔到依家

就如當年清朝咁，沒有無戰爭好難打破這個循環，清朝制度科技落後，社會敗壞，但仍保持到強勁經濟活動，GDP比大英帝國更強，沒有鴉片輸入以及戰爭影響，見唔到有任何方法影響到佢經濟，縱使佢社會政治科技都非常垃圾。

一睇回覆...五毛覆五毛
自己RT做任啦！講

無計，國民黨幫又唔係，唔幫又唔係。當年國民黨腐敗程度同今日共產黨差唔多，軍頭私下倒賣美國d軍火 又唔得民心，當日情況就算國民黨上位，最後應該都係變第二個共產黨，你睇台灣民主化進程都係染血

痴撚線

大凡沒有手機在身﹐或明顯不熟悉手機操作，都列為疑囚

廢老末日

放重犯出黎斬平民，到時到候自己再走出黎射殺哂班重犯

螳螂捕蟬黃雀在後，軍方就係黃雀，兔死狗烹

如果軍方殺平民, 就會犯國際法

但放罪犯出黎殺人

就咩事都無

賤撚到

全世界D仆街都係用同一種手法

GTA5主線已經教左你,入面既FIB(影射FBI)會搵主角果班銀行劫匪去搞鳩政敵IAA(CIA),因為再點樣睇對方唔順眼,門面上都要扮兄友弟恭,所以先搵罪犯做白手套

事後steve (FIB明日之星)想整死主角/利用主角直到主角比人打死為止,點知人地有主角光環+剷哂d黑材料

似曾相識

其實係
不過國民黨果種純粹腐敗，同共產黨果種狂熱式個人崇拜，應該都仲係後者大鑊d
係蔣介石本身仲掌權果陣（講緊未走去台灣，直頭管成個中華民國）,大把人（比如魯迅）日屌夜屌，佢都無走去玩大清洗；但中共就專登玩大鳴大放引蛇出洞，之後就開殺

左膠： 我地可以用愛感化popo
還手同共產黨冇分別

推推先

一路都有follow 有rt但想知仲有咩可以幫手

BLM

上咗Twitter未

下 我睇10個Story有8個都有share

藍絲而家都係玩呢套啫

國際幾時攻打緬甸

零之鎮魂曲，當權者肯完全放權都真係萬中無一

銀英嘅萊茵哈特都係因為知自己擺唔耐先肯轉君主立憲

你當國民黨特工流嘅?

Pishhhhhhh

約一小時前（香港 6:30am ﹐緬甸 5am ) 收到緬甸來電﹐我本來只是半醒狀態﹐來不及衝出廳接電話﹐於是立即打了回去。

緬方朋友提到希望見到香港有聲援﹐我一時間也想不到可以怎做。目前香港在限聚令下﹐一般人都不能集結﹐而大部份年青的民主運動領袖都在獄中﹐或已離境。

我們可以做些甚麼？

我真的要向各位請教﹐也想各位代向其他香港人請教⋯

昨天緬軍釋放了約二萬三千名刑事囚犯﹐反而囚禁了不少地方首長、政黨領袖和他們的家人。平民都已經感到安全受威脅﹐仰光半夜發生火災﹐疑雲四溢。

緬甸的千禧世代正在黑暗和貧苦中﹐無畏地組織參與不合作運動。據 Thant Myint U 的推算﹐疫情打擊下﹐超過六成人口年收入不到 700 美元﹐貧到底線了。而仰光的樓價﹐卻竟堪比香港。

我們在香港﹐也許面對買不起樓﹐或是有各種就業困難﹐政治前景同樣不明朗﹐大搜捕以及種種管制無日無之﹐但我們的窘境那堪和緬甸對比？

我們不也在爭取免於恐懼的自由？我們是否就這樣怕了而無法再組織起來？我們能否用腦筋憑創意做多一點？

請幫幫忙！助人即是助己﹐也許我們也能。

Shimshōn Forc:
叫佢唔好玩啦，泥菩薩過江呀

馮家強:
考慮下一人一相，再加過年後兩個人去緬甸總領事館舉牌。

Ben Crox:
個領事館在灣仔新鴻基中心

Peter Pang:
難，確實難。潑潑冷水，香港造聲援是不會被打壓的，畢竟叫緬甸軍頭還政於民不會告你國安法。

但這其實真正聲援而已。

香港有條件開洪爐火，讓世界更多留意緬甸政局，如果這是他們想要的話。

個人意見，持久度比強度緊要，務求令全社會各界都多投入。

緬甸版搭棚技工教民眾設計防彈工事

事態不停變化，據傳聞緬甸軍方第三把交椅辭職後被拘禁，海軍總帥也在換人⋯

Ben Crox:
至少四個將軍已被拘捕禁錮了

Repost 一少女在仰光德國大使館的 CCTV 前站了三句鐘﹐結果德國使節出來見她﹐並收下請願信。這份等待終於化成 meme

Repost. 輒轉收到的。緬甸時間 4am 香港時間 5:30am ﹐除了北部密支那開了火﹐已知仰光各大城區仍是「平靜」

2021 February (15)

The conditions are peaceful in the following townships until 4 am Myanmar standard time.

1. Sanchaung,
2. Ahlone,
3. Hledan,
4. Hlaing,
5. Mayangone,
6. thorns,
7. Mountain Shrimp,
8. Tharketa,
9. North Okkala,
10. Thuwana,
11. Mingalardon,
12. Thingyan Island,
13. stone canal
14. South Okkala
15. South Dagon

Last night, there were some unstable and strangers in some other cities besides Myitkyina.

Ben Crox:
其他城市都有軍警大批進駐﹐並拘捕拍攝者﹐部份地方傳聞會有兵丁向拍攝者開槍恐嚇﹐已知有人受傷﹐其餘拍攝大幅減少。

反正最後軍佬有槍自衛 放曬啲監佬都唔驚

do

熱狗：唔出街就唔洗比人打，組民間自衛隊比政府藉口鎮壓